[AN/IOS] OCTOPATH TRAVELER 八方旅人：大陸的霸者 10 月 28 開波

OCTOPATH TRAVELER 八方旅人：大陸的霸者 10 月 28 開波

配信日 2020年10月28日(水)
会社 SE
ジャンル 單人RPG

故事

舞台回到前作 8 名主人公探險過的奧魯斯特拉大陸（オルステラ大陸）的數年前
以 “財富・權力・名聲” 三個路線為主軸

戰鬥

組成最多 8 人的隊伍
4前，4後衛隊

使用說明書
有解釋返遊戲玩法，旅人介紹

旅人
有8個地區既旅人
有唔同能力加成

極盡 “財富・權力・名聲” 的三名大惡人

強欲之魔女” 赫米妮雅 (唔係re 0)
米妮雅運用她的美貌及財力，成為了家財萬貫的大陸首富。他使用 “粉” 來壓榨瓦羅雷（ヴァローレ）的居民，人們都對這變貌的城鎮感到絕望

英雄” 泰塔斯
泰塔斯在過去率領聖火騎士團及奧魯斯特拉聯合軍抵禦外族的侵略，是一名英雄。現在的他是罪犯更生組織 “緋翼” 的領導人，以力量支配城鎮艾因巴古羅

劇作家” 阿古斯特
阿古斯特是大陸上無人不知的有名劇作家
人們會為了親眼欣賞他的作品，而聚集到藝術之都席亞德波利斯（シアトポリス），卻也因此迷失了自我

評價網

Gamerch
Gamewith
Altema

係飛鼠巴

支持LM

我要做雞!!!!!!!

等左好耐終於出post

留個名

要刷首抽?

留名

其實唔洗，3/4星角都勁

體驗版睇過就算要刷10抽都有排打

即係官方都唔想你刷

到時刷中5星學者/舞孃就開波

SE驚

gun

.gun

lm不過對se無乜信心

LM. 但係 SE.....

㏐

單機日文驚.. 有啲難搞

Switch 個隻都未爆

單機唔洗鬥快

你爆完就到28號

刷個靚首抽先

好無玩？

d光影整得幾靚
我玩個時好似未有中文
玩到可以轉職就冇玩

本身冇玩過隻game會唔會唔明玩咩

日式rpg, 好易上手

爆左機，但隱藏boss輸左次後就放置左，聽日拎返出嚟練lv先

lm

玩法都係傳統RPG咁打弱點 多咗啲自己嘅特色好似用回數去進行破Break
隻電話驚戰鬥系統同本傳差唔多,但簡化咗職業 例如冇得揀副職業做配搭 預咗本傳啲隱藏職業用嚟抽蛋賺錢
非戰鬥行動[NPC交流]都變咗,本傳係靠正邪道兩邊職業嚟進行唔同嘅行為 例如戰士同獵人係靠攻擊NPC 盜賊機率偷野 商人講價買野
呢隻電話驚係呢類行動就唔係靠職業嚟分 而係靠職業右邊個3大類[名聲/權力/財富] 財富買野 / 權力攻擊人 / 名聲靠機率拎野 冇記錯同本傳一樣,失敗之後會令到你係個鎮嘅名聲降低,然後每晚4點換日個陣重置

呢隻同pc / switch 一樣？

應該同一個模式姐 故仔應該唔同

變左課金抽卡game?

咁我情願玩pc

咁你咪玩返pc囉

原來你咁幫支那玩Eve echoes

玩野就走啦

都有少少擔心隻game 點賺錢 單機驚我就唔會課金抽角

時空貓都係咁賺

但係其實時空貓係愈玩愈差

我都頂唔順棄咗

單機rpg 課金抽強角其實整估自己，比錢去降低難度

睇個故事lor
同為咗個樣

你要追求難度咪用哂2星角
講真 而家玩電話GAME邊有人唔求強角
轉個頭咪走去刷首抽

係咪得日文？

係

不過今次刷首抽都要幾多時間下

流程係有啲似時空貓

想睇呢20頁人物介紹

LM

追度難度 從來唔刷首抽
卡關就棄

睇到你個就知點解唔駛刷

你個名

改左名都改變唔到我黑到無朋友

啱啱買
分享俾大家

得8隻5星

有1隻已經夠

最重要配隊打break 同combo

冇體力制

飛鼠好波

冇mon架

push

留名！

雖然又SE又單基
不過都留個名待試先

原神都係咁賺

只要出d女女就已經賺

唔抽=All in
抽一下=抽到中

唔抽野玩game黎做咩

Fgo賺到笑

貓B咁快又大了一世

有原因的

支那仔番去玩原神啦

幫你留名

等左成年

做開狗嘅無啦啦入黎扮人 支那賤畜

隻驚係推遲出咗

隻豆丁收得皮 退又退唔到錢

咁快收皮？定你棄

留名 首抽要幾耐

流程好長如果想10抽

完教學得1抽beta個時，10分鐘到

前幾頁有EVE果件 唔知入黎做乜

幅圖咪解釋咗

for fun

知唔知機率幾%

beta冇睇到機率

估0.5-1% 最多

無人玩

同無討論空間

真係 得個掛字
開頭都話有d裝可以研究下

好似幾正

咁低 又要比人閃

主打都係用3-4星角，中到一隻5星係真歐洲人

我User name：TM3

你係MMG

mmg呢隻game可能好歐

唔識日文連個故事都唔知點發展會唔會樂趣盡減
雖然隻時空貓初期都on99咁刷黎玩

G持

其實用時空貓比較都啱，流程係幾似

戰鬥上就多元化好多

故事就分咗3段，一開始係自己選擇打邊個先去發展

5星打手都係女人
得返隻弓

補師男啱晒你

時空貓岩岩出個陣真係好正
第一幕個bgm 去打大佬仲好記得
之後一路打 又有一定難度
基本上用番送個d人都可以打到尾 係辛苦少少

係正

睇返行map係幾似，又有隱藏秘道

角色照樣送3-4星

5星同4星角都係有機會出低一星既版本，可以升星

裝備係要打料造既，依樣我覺得幾好

音樂整得好好

咁多FF幻影戰爭o既人過左黎呢邊o既= =

Sebaba

wotv 日服比狗都唔玩

睇住介紹先

之前玩switch個隻，覺得英文版仲難明過日文
好彩有免費中文update

幾時改名

係咪同時空貓同一間公司出
地圖 啲角色轉職 ui 都九成似咁嘅

會唔會又要農啲轉職書

同埋會唔會有機會出國際服

唔同制作隊，不過係幾似

SE 驚 而家通常半年後就會出國際服

有血條

如果人氣高實出

之前faq訪問話唔會出著國際，要集中日版先

如果出嘅話，咁個帳會唔會可以轉區？

等級上限要食自己導石
應該有得刷?

有得刷

最高上到100lvl

職業同樣重要

倒數

等左大半年 屌那星 延左勁耐

switch果隻英文版痴撚線嫁
又方言又盛 見人地話咩要8級英文先睇得明

專八旅人

Lm do old seafood

單機驚？

仲有3日

巴打會唔會放棄守望
我都等緊呢隻

放咩棄，守望咁hea，唔會阻住我試其他game

個故仔寫得好唔好
時空喵第一章幾特別 因為太多嘢要刷所以打完第一章冇玩

呢隻似tales of , nier 咁？

係時空貓

似會大熱 留言做老屎怱

時空貓我最頂唔撚順係要逐隻肝

根本痴撚線

又冇自動 重複作業就比人自動啦

而家單機驚都有auto啦屌

又唔係動作驚

希望呢隻好d

最唔鐘意switch 8條友大家都3唔識7
呢隻會唔會係咁

官譯歧路旅人其實意思岩啲
大家條路完全冇交集，打到隱藏boss先知原來有條線牽連晒咁多個人，感覺又幾特別

你就三唔識七 你打最終BOSS果塊石有講佢地8個有關連緣

希望d音樂做到前作咁高質

屙屎佬
呢隻會唔會玩吓
個eh post 個個講養貓

玩硬!不過單機GAME無任何野可以討論

講劇情 打裝 轉職咁掛

講抽蛋

淨係首抽都推幾個post先
跟住就係卡關
跟住海豹日常
刷裝日記

SOR
我會係個隻海豹

單機game
鬥快過關
鬥歐洲

想知有冇skip 制

劇情 對話實有掛
重有咩skip

試玩劇情都係無得 skip，同時空貓一樣

有冇中文

幾期待，希望唔洗課好多

又見到你

時空貓真係太多每日重刷任務，早已棄驚

不過真係好鍾意哩類回合制驚

咁單機GAME要延長壽命就唯有係咁
正確玩法係爆機就棄

正是，開開心心過左主線就棄左
其實故事唔錯

時空貓淨係login拎石，saga full auto，所以想搵多隻驚玩下

時空貓我已棄

根本打機就係爆完就算
係電話先話要玩得長 但其實變咗日日做作業 唔知玩緊乜

我覺得應該單機加城鎮育成最好

單機for主線
育成for每日任

劇情game skip完其實都無咩剩，仲玩嚟做咩

switch版一出就爆機呢隻睇落都幾promising

係咪又係日store限定

戰鬥正

200抽補底

都幾多報道依幾日

大唔大機會要vpn?

應該唔洗

se驚幾年前都會限區，依2-3年冇再限

咁狗衝

se啲新驚例牌開ser前吹到上天先架啦

好想玩

算收斂咗

以前大賣廣告

Sinoalice 最好例子，第一日10分鐘爆ser

仲有兩日

點解要係se出

SE隻平成最後神作

有共通導石

有每日同每週任務可以打

用全3星隊

西木啲音樂係正

app store可以下載了

咁快
啲game成日神早比人down，然後開ser又main一日，都唔知為乜

執7左個隻?

新驚留名

又有得刷首抽

都係要入game dl 佢啲更新檔

吊你要2Gb Ram先玩到!

睇黎有擋模擬器

真 養老驚

28號幾點開ser

一定delay
重要岩岩出iPhone12

已經冇game玩仲delay

唔洗返工咩

返工冇wifi都唔知好唔好開game驚幾gb data要download

SE平成最後神作
聽日上線啦

依隻GAME扮工好難玩喎

模擬器

令和最新神作

留名 遲下會唔會有中文

賺到錢咪有中文

玩硬
但有冇online嫁隻遊戲

睇攻略網話，beta test冇，之後都好似冇打算出多人要素

模擬器全擋

純單機良心se

點課

LM , 以為今日出

角色要抽

有無玩過時空貓

Steam上年買完都未爆

大隻仔

好似ANOTHER EDEN咁?

都估係咁

唔會BLOCK IP掛

要vpn就不了

估唔會

原來寫到明係單機驚，叫你慢慢玩

同時空貓一樣

我驚都會同時空貓咁樣開頭爆咗機之後加新野就愈加愈悶

其實單機game 可以點長做長有

有無人一入game就彈，我an11

※iOS14、Android11につきましては動作確認が取れておりません。動作確認が取れ次第、ゲーム内でお知らせしますので、OSのバージョンアップはお控えください。

◆その他
Pixel 3
Pixel 3a
Pixel 3 XL
Pixel 4 XL
無4a屌你

時空貓玩咗一陣冇玩

想知洗唔洗抽到強角先過到關？
定係肯升肯練，普通角都過到？

ios 出左未?

普通角都過到

一開就彈

咩機？
佢官網對應端末有張list，可以望下有無自己果部

以前就話姐，今時今日香港咁既環境vpn是必需品吧

想問下
揀唔同地區既職有咩分別?

pixel 4 XL

佢話得架喎，不過可能真係an11有問題

去twitter 望左下，睇嚟an11嘅朋友可以出返去了

係有,但慢

玩得?

屌呀

入到咩？

玩唔到

仲未玩得

LM等睇一開就死SERVER

開左

on99,又要vpn

vpn?

要VPN

要VPN, 收得皮

玩得

一開波個吓抽係固定？ 定已經係首抽

個個同一隻定點

有無shortcuts 高手可以教一撳就自動 開vpn >入game> 熄vpn

唔一樣 但唔肯定有無5星

第一次開vpn入完game
之後close app再close vpn

入番去就唔駛再用vpn 入

入驚就送5星

即係一開波就刷到 幾好

但係邊隻最好

咁番到屋企先慢慢刷

利申：得4星

不過早期通常唔準， 求其啦

ios刷首抽玩自己

睇劇情 就咁睇幾正

要vpn?

咩年代，仲block ip

單機game 唔刷首抽了
開心玩劇情

好on9整開驚vpn check 唉

有無邊隻VPN好用易SET?

真係唔刷 ? 1分鐘1次WOR

得日文？

頂佢個肺 又係有4.5星

IOS 點1分鐘1次

第一次開acc要vpn

之後 重新開驚就唔洗用vpn

得第一次入要 你入完close app再開就唔駛

3條路揀完之後一入去派3隻3星俾我

睇咗幾個網 公認係刷補師

之後再攞埋3隻介

首抽 4抽

耐唔耐

全3星

打完隻狼仔講完野入bar 8-10分鐘

炒晒

全炒+1

暫時睇 全部網都話依兩隻最好

起碼好過時空貓先 首抽唔算耐

戰鬥好正

Ios點一分鐘刷一次，教下小弟

又係4升5，即係一定會有啲5星專有op角色

名聲財富權力係揀黎做咩

應該就係頭8隻

首抽5星藥師 幾時先會有10抽

單機都要vpn

起account嗰下要

有冇巴打幫手開account?

岩岩拎左部IPHONE試左都係重裝姐
都唔算好慢姐

同其他GAME差唔多姐
已經唔洗時空貓咁

第一下有人試過五星？

5星幾多%丫 2刀流刷緊仲未見到

#275

上面有圖

2%

請問android點擦首抽？delete data,再vpn入game?

歧視an11

出左隻可以升上5星既學者仲刷唔刷首抽
我見低星坦補都有

3個故事，先後次序冇分別 最後都要打晒

如果係時空貓既話去到後面要刷勁煩既素材先5星到

都係等佢出國際版先玩

唔要既acc可以放上黎

vpn都唔洗裝其實

得0.25%中隻5星神官

咁放工先搞

睇wiki得5星神官藥師有全體治療 唔怪得

係未入去個下就係首抽 要刷就係刷個個位?

有ac就唔洗vpn?

第一隻送嘅係首抽1號 之後送3隻固定3星 再係信箱拎3隻戒 個到係首抽2,3,4號 就完

呢個要放下個post 一樓啦。。。。

屌 以為送果3隻3星係第2,3,4抽
DEL左

Switch慣左做仆街野
呢隻冇得SL

要等換日重置升返名聲

android不停閃退，重裝都係咁

開埋vpn都彈

switch好鍾意SL偷裝

難唔難刷

我仲係9

me 2....

開頭1抽做晒教學送3星一樣加3抽 10分鐘內攪掂

中左5星劍4星版
剩係見到上限突破LV
要點升5星

刷刷佢先

好唔慣D GAME一黎就俾咁多隊員你而唔係跟劇情加入

個7隻抽完之後係Party個到撳一下後衛 可以抽多一隻
齊頭8隻

無裝vpn , 請問點做？

想問問an機刷係咪一樣鏟儲存空間?
我鏟完就LOAD唔番入GAME
要成只GAME鏟左再裝先得

可以睇晒功蹟入面啲初心者教學做晒佢先

頂 全3星， 又要刷

so far覺得點？

見啲日本仔仲刷緊首抽

玩過switch表示寧願要多幾個唔同職好過

都未玩

刷到有5星先開波

不過覺得load得有啲慢

有無首抽表

已經刷到5星但完全唔想要嘅獵人

占星嗰啲擺明出限呃課

個個都刷首抽架啦， 首抽先係主菜， 隻game 好唔好玩其次

睇嚟都幾難出5星，玩慣saga返唔倒轉頭

抽到5星既巴打有冇話有咩特效， 會唔會有彩光？

諗住全隊打點夠平均唔撞就算

中左5星神官 但4星版 開唔開好

有,會Show個名聲/富/權力卡出嚟

好過刷時空貓啦

玩返隻switch算

真，刷到煩

完全冇刷過 研究緊劇情

ios刷首抽係咪都係剷game重裝

有冇中文？

真

會轉兩次光

係唔係有真5星同4升5星既方別?
我見有D人4星再多一粒星空咗?

首抽流程

【手順】
①初回1連ガチャ (呢下睇上面應該都有5星? FAMI通話可能只有4星)
②移動、戦闘チュートリアル
③富・権力・名声の選択
④3連ガチャ（排出キャラ固定）
⑤旅団名（プレイヤー名）を決める
⑥手紙からガチャ3回ぶんの“旅人の聖導印”を入手
⑦3回ガチャを引く
⑧功績（ミッション）を達成して+1回ガチャを引く
⑨結果次第でやり直すならデータ削除して再度インストール

首抽2隻5星
劍士同狩人
開波算了

第4步係固定三隻三星
（女劍士，光頭神官，女商人）

第一章果2隻卒都要打勁耐

咁姐係可能得4抽抽到2046喎

IOS DEL GAME再刷洗唔洗再用VPN?

要

成隻game玩落好慢 d UI好唔順

agger,拎個郵件都拎好耐

得3抽，點解你地首抽咁多次？

個戰鬥系統摸熟左又幾簡單

總共5抽 + 3隻固定送 = 8抽 = 一次首抽過程

有無人知日任
咩戰勝利X1
咩成功X1
呢2個係做咩?

5抽, 完成4抽後有獎品, 有35石, 可以抽多一次

刷咗15次都未有5星

砌好隊(前+後衛)
做埋data backup一共有85石

終於開得 有5星神官

請問5星係指齊5粒星家4粒星+一粒無星

抽夠八隻就開波

五星=五星 四星+冇星=可上五既四

但根據時空貓經驗都幾難上五 呢邊唔知

首抽難刷到

一開波果抽係咪有CHING抽過5星?

yes

有無得申請SE既帳號之後直接登入唔洗VPN?

唔洗,只係第一次開Game個下要,之後你再入幾多次都唔洗VPN

無課石係咪單抽同10抽嘅機率完全一樣？

刷第一下算鳩數

D對話可唔可以飛/快D
慢撚到又多野講

寫係
十抽好似重要無BOUNS

2020年重有game係10抽冇bonus

睇youtube個日本仔刷咗成4粒鍾首抽，仲刷緊

大把啦

IOS 呢個咁既機率加上咁既每次重刷時間.. 差唔多啦

大佬們有冇個APK以以SHARE
次次去QOO DL激幾野都唔簡單呀

仲要隻驚唔係咁順 都唔知係咪server負荷唔倒

刷到5星學者 都唔知開唔開好

AN機淨係清除資料就刷到首抽唔洗DL過WOW

首抽建議，唔知堅唔堅

4星有隻女神官帶全體回復 幾好

比條LINK PLZ THANKS

感覺堅慢喎....咩事？未優化???我已換咗部iphone 11玩....

無咩問題WOR 你邊個位慢

得IP11 梗係慢啦.. 試下換部12PRO試下

利申: IPX 好慢

擦個首抽教程刷到眼火爆

我試過清完就LOAD唔番入GAME

VPN開咗未?

想問下第一抽唔滿意係未可以退game再刷？

IOS重裝 AN清DATA

an的話邊度清？

可唔駛可以an 機刷首抽,跟住move 去ios?

同問
我clear 左data 要再download
佢就話冇network, down 唔到
已經開左vpn

玩咗一陣，幾好玩。

一開始唔識得原來可以放後衛

似係你個VPN伏

block得

一樣情況

咁重裝得唔得?

三只五星🤭

重裝可以

想問下啲劇情選項會唔會影響到之後嘅劇情？

刷到舞子5星, 但玩正傳都唔覺舞子勁, 再刷過算

最初第一下 會唔會出5星？ 會嘅話淨係刷嗰一下算。

オクトパストラベラー大陸の覇者ではチュートリアルが始まる前にランダムでキャラが1体入手でき、星5キャラも排出されます。
gamerch話會有5星, 上面有巴打都好似講過會有

商人好似公認垃圾

置頂.

保底4星而且會出5星

有無人刷兩隻5星

game裡面有冇清資料呢個掣？
an機

坦角

癡線 我兩部機刷勁耐 一隻都未見過 仲話刷兩隻 我唔理佢係咩是但一隻5星都開波算。

諗住一陣返去3開刷

暫時睇都幾多配音幾正，畫風又靚

唔關vpn事啦，正常人起碼開到game
An11係直接彈

舊機an10好彩唔用主機打

首抽遊戲我都未見過5星 痴撚線機率

出完俾其他人都要用SE AC綁冇得用引繼碼,應該會少好多工作室賣AC

唉，又少隻game玩
唔知an11同ios14幾時先有得玩

等下囉 單機驚
我唔刷直開算 2隻4星2隻3星都唔算太差

刷到個4星神官補加5星狩人 試下玩先，再咁刷首抽法真係人都癲

無人玩定大家都刷首抽中

點樣申請SE AC?

我同你一樣 其實夠 一個全體補一個全體傷
手機版純粹將4隻拆8隻 靠一兩隻勁既唔係話好明顯

劇情好日文..唔識日文真係體感差小小

揀返日本

似收工趕緊返屋企

yes趕緊番去刷

3Q

扮工刷到放工 刷咗一隻獵人 一隻學者 想要藥師/神官

一係刷極都冇 一嚟就兩部機得抽到一隻 弓手同商人。
弓手開算。

我以為全語音 點知玩半章就無

backup一個acc一次？咁好難拎個50石

刷緊首抽嘅記得 抽完3隻之後 去編隊放曬啲人入隊 再去功績到攞石 可以抽多下。

抽中5星都要再3揀1？第二次刷就中5星

動畫黎咋嘛 邊有得揀

唔係揀 係佢show俾你睇你抽到嗰隻係邊一樣姐。

對話揀yes no 有冇分別

個首抽係幾時?

等睇英文版又玩古文

抽中神官ミロード，再刷唔刷好

你唔要比我

咁開局先，好似唔錯

想要隻全體補都咁難

好誇張
中午刷到夜晚都未見過5星

5星好難刷 我有一隻開住打算

刷到學者 舞者同獵人 但想要補呀

唔知好彩定唔好彩
開局5星神官4星版 一路玩到有300石 再抽中返5星神官

刷倒一個藥師一個神官，點揀好

開ser刷到而家一隻5星都無

有無咁易

神官

第一抽刷咗幾次都係一樣4星

有5星 你刷埋之後果3張卷啦

而且原生高星的素材仲更加難刷，甚至係專用/貨金素材

刷完係申請綁se account?

刷到隻5星盜賊就夠開工

88萬玩家
SE派咗88石

Youtube個日本人刷咗9個鐘仲刷更

雙飛雲

又多3抽

正 可以刷雙5星

65%機率都連爆3次，想買下野姐

5星機率低到...由今早擦到而家都未有5星....

fatfat
送個88石抽咗兩隻5星 有一隻藥師

有隻4星男學者唔怪得話S級 有弱點揭示
唔知5星有無

送帳（8抽）
1 4星男學者＋5星學者
2 5星獵人
要就留TG

Louis724

想要獵人
tkq1234

唔刷直接玩
點知中左5星女劍士
好勁

4.5星神官要唔要開

呢隻暫時普攻好夠力

呢隻原來幾好，有AOE HEAL

依隻公認最勁喎

入唔到驚

#398 幫到你

咁辛苦儲夠10抽全3+3.5星

係咪有多咗ac?

5星好撚難出 冇計

youtube上面好多人唔係為左玩GAME

好多GAME佢地都係靠刷首抽去吸引人睇

好多時佢地直播都幾千人 一路吹住水咁刷

但2-3星期後 完全無再玩過隻GAME

勁啲乜？

有無人第一次必中4星既抽中到5星?

有

咩原因

置頂幫到你

原來又要vpn

刷幾次連一隻4星去5星既都無
黑撚到

咁睇黎刷呢一抽5星起手係最有效率

有冇人巴打唔刷開波
見新game 想試下 但又懶得刷

好撚慢 個廢老講嘢
刷第一下算
iOS 刷首抽 玩鳩自己

4升5神官好定5星舞女好

咪刷啦 玩陣又係放棄

主要育成？
同switch 版有冇咩唔同咁

冇

呢隻係SWITCH版既前傳

完

越級打大地圖堆怪幾爽
不過8圍1

你首抽完？
學上面巴打講 首抽抽第一隻博五星好似快啲

見佢比起時空喵多啲嘢玩咁

刷咗半日,得隻4.5星劍,開波算

An 可唔可以 過返去ios?

屌8圍1 可以越好多級打
d怪全部 Break>郁一下>Break>Loop

AN IOS互換會唔會食石? 有無人試過

幾好玩喎，同正傳差唔多feel，不過冇得成日偷嘢

手上有5星劍5星藥，想要隻4星學者都冇

正傳玩職業搭配 呢隻玩八人前後排換位 呢隻刺激少少

８圍1變相多左用 Debuff / Buff 技
我暫時覺得仲好玩過正傳

首抽加5抽
5星神官加4.5星女盜
叫開左，但佢好慢，個節奏。。。

成日要聽佢講嘢

佢又唔係全乳陰

解左幾個副任
睇字好似再解多幾話會有npc加入

打第二章個BOSS有D吃力 好多血同大力

可以

打boss debuff減攻，防都幾重要

唔係都炒咗幾次

break同用珠個時機要把握下

交換所係邊度

屌原來唔係map度

隻驚係咪冇協力

有冇d free既vpn介紹

想問完左一章後，有好多新任務

但係做左一兩個後，發覺剩低既任務高我10 level

咁你地會點升法？

stuck

an- easyovpn

睇攻略網好似係話探索

Thx

係，有時留定兩次連break

thanks 巴打

但唔明探索意思

係map 9 行撞怪？

四星升五星難唔難？
冇5星

節奏同時空貓差唔多
直頭以為自己玩緊時空貓 咩都一樣咁濟

1五星藥師3隻四星起手夠唔夠玩 會唔會卡關

同原作分別大唔大？

有無人知咩事
一拎獎勵就咁

係咪要2隻五星先開
刷黎刷去得一隻

刷刷刷刷刷 肝肝肝肝肝

睇三分鐘肝三十分鐘

頂唔緊 時空貓我都放置左

單機GAME爆完機就算架啦
時空貓玩完主線就已經無玩 後續肝黎都唔知做緊乜

屌抽到首屌一樣5星

得一隻？

刷咗成晚都係得一隻，見送88石比多隻4.5星我都好呀

有冇體諒過我地d非洲人刷左成晚 1隻5星都冇

level 唔夠高時

你地入map 9 行撞怪練level

傳統rpg就係要屈lv

終於刷到5星學者可以開始刷足成晚

邊下為之首抽？
一開波點戒指嗰下？

刷咗隻盜賊
啱啱夠石又抽多一次

係有機出5星

iOS刷 係要砍掉重練？

係

OR 你有2部機
一抽完唔OK 就引繼去另一部機都得

Thx 刷陣睇下先

我冇刷打到 15lv雪怪個到了...反正單機，刷乜鬼。

我都無擦首抽

打到第二章之後要轉返打其他第一章了
開始好難打

有冇人會收ac 唔太啱玩 仲有90石

買武器升下Level

嚴重唔夠錢用
不過班人Lv15用緊Lv7裝暫時都夠高少少Lv d 野磨

係BOSS問題 佢連打都算 仲要大大力

課埋必中10連 fatfat了

D 17lv野生Boss好撚多血
成隊20lv都要打勁耐

轉咗ipad pro玩冇事了...iphone X 係慢d

係...d boss係問題，個個勁多血，臨死前先最難打，會爆seed...

第一次先要， 之後都唔洗vpn

你地完左一章後

會唔會去另一陣營既第一章？

可能係iOS版本問題？
iphone7表示好順

會去 因為第二章既BOSS勁難打 除非你係咁刷怪升lv

你地會唔會編哂8隻唔同職業

第3章個boss招技吸SP

我反而會慢慢打打晒一個城鎮入面啲支線同野外boss先打主線

Me too
所以應該會level壓制⋯

課左個必中五星

點換

本身有冇刷到五星起手

4星學者起手 而家搞到變物攻break特化隊

幾羊
依家羊幾平 課吓先又

全隊不同職係咪最好

我買第一個2940￥個pack
但係出左商人咪仆街

呢個網話商人tier 1, 打boss做坦勁

有無人知點去右下

＼プレイヤー数200万人突破！／

なんと、正式サービス開始翌日に200万人突破……！
感謝を込めて、再び「ルビー」88個をプレゼントさせていただきます。ゲーム内の「手紙」よりお受け取りください！

又送88石

開局中左佢、好勁

又派石，咁可以繼續刷首抽先

睇日本網都話佢勁，好想要佢同隻補開局

想問下5星補可以補到大約幾多? 當平均10LV

睇BP

有隻藥師, 但佢個補完全唔夠用

好大力

刷咗半日, 最好一次都係4.5星商人+4.5星賊無開局
依家4.5星神官(全回) 開局算

喊出黎.. 出左4.5星神官 有無人知道升5星難唔難

佢真係好大力

唔一定，之後好睇boss既弱點

不過最好有隻debuff，同 buff角

有神官/藥師同會好行啲條路

二章boss 準備卡關

點睇都係有排刷, 但我一樣4.5神官開局

Lv3 普攻高過Lv12 普攻

係物攻最大力

你係邊隻？我呢隻有BP回復好夠用

有寫要升既料

玩下睇有冇其他5星，打手之後好重要

呢隻真係1隻當3隻用

依隻藥師好過神官我覺得

之後續回勁好用

之後個7抽 出多一隻5星狩人, 開局算

刷到5星盜賊同4.5星冰法
但又無全補都唔知開唔開好

搵唔到路去右

夠晒，狩人勁

玩到第二章同打下村人會有多10抽

第一招補得唔夠

好的 試下玩先

有冇4星神官/藥師？

可以玩下再多幾抽睇睇

用boost max 5 回合，預佢1回合前出

係打boss好用

無

有無人知點轉第2條主線

去到第二個城鎮入bar ! 號

但係有兩隻好難得

唔洗 去任務果版可以自己轉

BP回復勁有用 因為永遠都入到LV2

隻五星神官拎黎做打手仲好用

又派石

ok ths
富第3章連續BOSS唔夠打

吓

1日200萬DL 好意頭

你地係咪夠石就抽

咁屬攻高自然有火力

夠角停咗手

升8隻角同齊裝都唔係咁易

都啱既

好似藥師用斧頭砍人都好大力

點先叫夠角

宜家11隻角有補同物魔打手，又有buff/debuff技就停咗手抽

升lvl打都要幾多時間

你講緊5星？ 定包埋4星

可以分享下有咩角？

全部3-5星

3星都落場

落場隊

藥師 x 2
神官 x 1
狩人 x 1
舞者 x 1
劍 x 1
商人 x 1
小偷 x 1

兩隻5星
三隻4星
三隻3星

好似幾round 後冇左effect

5星狩人我又係覺得麻麻
要後期先有物屬連擊同會心增傷

前期呢個位靠4星應該冇問題

遲啲會唔會出協力

隻GAME協力真係好玩咩

唔G 手機驚出呢啲模式先會引到人課，如果唔係都無咩人會課鳥

時空貓出parson5 協力 都好多人課

時空貓個個月2-3億日元

時空貓後期有協力？
係咩玩法

定你講合作咋

話parson5啲人嚟咗佢地時空
之後開個副本打
啱啱好似出咗ver 2

咁應該係合作

手機驚只要出協力，一係就搞個咩戰力排行榜，就會有一堆人課

單機GAME無咩需要搞協力
樓上講既係合作
依隻應該可以行時空貓條路

有無得改名？

好似得個團有得改
角色名冇

係，酒吧改團名，冇得改人名。我估係配咗音...所以唔比改...

有無得改行緊個4個角色
我抽到個d都係打後衛

前後衛冇分別嫁啵

你戰鬥果陣交替用

屌
以為出8隻有前有後添
咁我放返去前面先
thx巴打

時空貓有冇出過合作？

交換所其實係邊 ?

menu 第一個之後第五個天秤入面

4星半 冰法開game算
有排刷

權力第一二章有D感人

4星半角 點升5星?

10抽喎

係到睇

debuff同buff係咪無得疊

同一種只會加round數

同時空貓咁似

成個模式都好似

原來每邊得第三章 呢隻打完會變身再打
我用石continue先過到 我lv21

有啲4星都幾勁
例如呢隻盜賊, 2連暗魔, 後排加break傷20%

以遊玩時數同成個系統嚟計, 已經等同一隻要畀錢嘅作品

不過我覺得時空貓啲職業名個個唔同正啲

應該就未出哂章啦 角色都80lv 點會20lv爆機

武器暫時都係見到lv21

時空貓由開頭23章都開到6x章

咁到時新章有新素材就自然會有新武器

ps愈講愈似時空貓

呢到好多時空貓o既fan屎

我都係，唔知咩事

嚇屎人咩

Android引繼去ios得唔得？
用iphone刷咗好耐都冇 想用模擬器刷

同八方一樣歷戰係最強武

個危險lv點即係幾多機率

本黎有隻4星半
再抽好似重覆定點 佢就自動話突破變左5星

要打贏佢 危險lv=敵人幾lv

係要揪贏佢先有 個lv表示個NPC有85lv實力

係有機會CLASS UP獎勵變5星

咁快打哂？

好撚食電
插住USB叉都扣緊

有冇人知點down

8591 3隻5星賣3500台幣
有無咁值錢

有無人知依堆有咩用

想問下隻game
人物有無得重點

想問紅字咩意思 好多任務都因為紅字唔比接

要個角色入隊

轉日本ac

知唔知係咩角色

村民先係最終boss

就係你上面圖既角色，你已經有既

4星變5星

最後都係點晒，但唔見有重點

我見google啲人話就咁轉日本地區就得嘅

你睇吓你人物有冇同佢同名角色

我開個新acc算

第16抽中多隻

試咗得，但個bs 64bit唔知點解冇咗腳本個功能

有無咁易抽

ios 不嬲都要另外有個日本acc

睇黎都係等有中文版先入坑

頭果幾日水魚價

真
得日文完全唔明
玩番守望先

呢隻好J，好想要

我前後30抽都黎緊
一隻5星都無
4.5星都係得1隻

一開驚第1抽中5星坦之後抽極就係得啲3 4星
而家仲係差弓同扇角, break唔到敵人個陣就懷疑係咪差佢地

有冇消息

我50抽 0隻5星

冇全語音好多位唔明 有語音都叫聽到咩意思

弓同舞女3同4星都有好多實用既咁
存多300粒石囉

暫時覺得冇錢買裝大鑊過冇5星

有機會就偷下NPC

連續失敗左5次.... 要600蚊frd返好貴唔拾得俾, 而家冇得同人地傾

暫時用5星劍打到2000傷

衰5次是咪要等第日

每日回返一次機會

對比時空貓
依隻主線暫時短好多

唔係掛咁好快爆機可以棄驚

點解後衛無得打人既？
連續兩round都係得前衛會打人

官方好似有提到D劇情夠頂兩年
可能半個月出一章

後衛即係後備
交換上前就打到 放後每回合＋HP同SP

點解揀左玩富, 但係會有權力同名聲既quest出現

先後次序only

唔該巴打
所以唔係一定要擺遠攻啊補師法師係後衛？
後衛係類似後備席咁樣？
有無話有乜因素啊因應乜野去擺前後衛咁樣？Thank you！

有少少嘅

例如前後備最好有個高防啲
同埋有啲被動技會關前後事

同時挑戰3大勢力

視乎角色而定
某D角被動技能 放後衛會有buff

啲技係咪就係學果啲？

有個選項叫 交代 / 全員交代
你可以理解做換人

你組隊時換嘅人會對橫向對應返個位置
前 <> 後
A - 1
B - 2
C - 3
D - 4

因為後排會 回血 + 回SP + 回boost
係無補品，無全體回血技嘅情況下
就要睇情況適時轉人去回血回SP
有時你仲可以全員交代再全員boost搏break

大概咁

係 你去能力/技能樹會見到 通常係紫色

再其次就如上面巴打講
有啲角色被動技能要放後排先發動到

掂哂 唔該哂各位！再摸索下先

你地有冇留石？

我覺得起碼3-4隻5星先留
再多就怕抽中重複

十抽好 定 繼下抽？

十抽冇任何discount

點樣課金，課唔到既😿

後面有個日常討伐 一日回一次 入左隊既可以拎角色碎片突破等級
但係佢有3層通關獎勵 獎勵係突破星級既材料
第2/3層要求係入隊角色總和達到名聲 權力 財產擇一 300/500
30lv副本就要300 500權力
所以究竟係拎星級材料 定突破材料係一個難題
如果一日得一個材料 兩個月先升到5星 仲未計大個個要換 仲煩過時空貓

實際上係一樣
但我會10抽 好似爽D

打到邊先有

10抽唔中好撚sad

在意咪首抽刷夠兩隻先開
再課個必中 搞掂

從來都唔刷首抽
隨時刷既時間耐過玩, 繼續落去既話, 後期中一隻人權角緊要過首抽中一堆

得3星劍士好無力

睇你想用哥達定小火龍玩Pokemon咁解
刷完玩得開心D

冇4星打人唔痛

同埋呢隻單機驚唔急玩，所以慢慢刷下首抽先

全單抽

呢隻女忍好似樓上巴打話ok

我5星弓手都唔痛

尾個隻勁

最緊要打弱點屬性，我都係用3星劍士

一隻5都冇
邊隻4星好用？

呢幾隻5係咪都好用？

我參考呢度每個職揀1 2隻黎用
不過1排中間個隻有攻魔debuff 我都有戊隊

玩落去啦，實夠

想問下npc個好感度係咪每日回1？
係既話諗住每日試偷一次

去bar到回

每日最多回5次，500， 1000咁上

每個地方計

嘩好想要

暫時見最肥呢隻

完左第一章之後唔識點行去第二個城

你識日文？

睇大地圖

搞掂埋名聲3章
呢隻煩 會出倒數同將武器屬性只扣1血

時空貓我覺得最麻煩就係每日打副本，想問呢隻有無

フィールドコマンドを1回成功させる

想問依個日任 係要做d咩指令先會成功....試過 旅館訓覺同買武器都唔得

同NPC講野,你名聲,權力,ETC 夠既話右下角有個選項進一步對話
再選擇偷佢野/叫佢支援等等既COMMENT就解到

兜左成個鐘終於搵到路 唔該晒

其實你去睇主線個位 右上有個 優先XXXX 禁著佢就有路標指示黎行

海茵特有出現

有冇人好似我咁，一取日任報酬會彈app?

冇呀

頂第3章 Boss 5個弱點我成隊得兩款有

Blue stack 64 bit + compatibility mode 玩到 八方

From Reddit

有，但我都唔知點解決

完成哂3個3章拎到3個指輪
就會開個終章 右下面開新地方

玩咗幾耐，最尾係咪都係靠級數碾壓先得

抽中左隻4星全體補 玩全先

再推多次，唔知點解日任有兩個任達成條件滿足後，一按達成就出error

清埋d任 玩左20個鐘
我都冇特別練 冇逃走 順住打
依家lv28

師兄升到幾多級先打得嬴全部既3章? 平時都係大地圖刷等升LV嗎?

我lv25到就過到第3章

仲玩緊首抽

21lv過咗財富3

隻大隻佬仲難打過個八婆

me 2
刪game又唔得，restart機又唔得。唉

去馬啦，實夠打

今次隻驚既完成度好高

免費黎講已到付費驚級數

原來抽中2隻4.5星會自動升上五星，幾好

抽哂石，中得隻4.5星神官，擦唔擦過好？

真 根本同本傳一樣好玩

不過故事太短

咁3.5 會唔會上？

都會

抽到重複會自動class up

首先要抽中重覆喇姐係

正確

首抽要打手就得
回復 連擊 buff debuff用3.4星就夠

我抽咗兩隻3.5星都冇變4星嘅

我隻3.5同4.5都自己升咗上去喎

係 希望好似Switch咁可以揀副職
終章第一個boss好厚血
打到一半香左

應該係你抽到4星 自然class up

練緊呢隊

可能係 唔夠嚴謹sorry

中左兩隻5星劍都仲係4.5星

好吧，那我重擦吧，擦了1.5日....

我都係估 因為我抽親相同都冇升

唔係好明
間唔中會出現正傳d角，咁即係呢個前傳都唔係好多年前
三個主城個位係正傳唔同名 (正傳Flamsgrace呢度叫Emberglow)

但我睇權力線又好似提過Flamsgrace 呢個名

要中5星版 本身4.5個隻先會自動升 重複4.5唔識升

啱啱開始？

係就刷一隻5星夠

每個月出新章

之後話兩個星期出角

之後都會有活動，任務

我都入終章了
係權力隻Boss打唔入 (我唔夠打弱點) 死左一次
其他都易過正傳d boss

上位職估後啲先開

幾隻boss都卡過，滿意

8年前既故事

有正傳既角係特色，好似話玩時都係npc身分出現

8年就全部城改晒名

連地形都變埋

遊戲舞台回到前作 8 名主人公探險過的奧魯斯特拉大陸（オルステラ大陸）的數年前

想問大家同NPC對話時偷野或者用discount買野失敗5次之後, 你地係等換日定直接酒館俾錢reset? 我35%不停失敗, reset左2次, 缺錢了

32武已經要萬四蚊把那有錢你老母

會re

因為啲高lvl裝都唔止咁少錢

an11 聽日更新後玩到

iOS 之後仲洗唔洗用vpn ?
驚佢每次更新都要check log

高質自己有人玩

只係對應返an11 彈驚問題

佢係check開acc時係咪係日本ip，之後冇再check

你哋有冇綁定
好驚冇咗個ac

有一兩隻角好似樣 8bit 睇到眼花

呢到隻補同瑪莉有得比較
又有大回又有屬性盾

屌 必中中重覆做乜

警世圖

營運出Tweet話AN11版出咗係Store了

開定刷過好

終於都開得game

1隻5星獵開算
D故仔都幾好睇

想問NPC D支援技係咪每日更新
會唔會同一個NPC拎完就無得再拎

得一隻藥師 5 星 (同一開始果隻 4 星) 開唔開好?

依家你地刷首抽係有2次88石拎？

開得

點控制D角攻擊唔同既怪

權力，富裕 都正

得

淨係玩村既npc互動都好忙

先禁隻怪 再禁個人d技

權力 雖然明唔哂

但我好唔鍾意佢同時空貓升能力和學技都係要一格一格咁禁好學唔學，連d唔好o既野都學埋，好晒時間

得返一隻ss

啱啱第4x抽出咗4.5星
可以開始留石

ps:之前2x抽出咗重覆5星盜賊其實隻game個抽野%又真係冇呃你

只係因為咩情況佢都會出場
如果計普通最強ranking, 獵人都係SS, 估佢唔到

正常 因為佢全體補
D Boss會連打 冇全體補真係食得屎

就係唔得

因為有弓既AOE仲要連hit

唔記得講 你左下都要轉返做個別

終於可以開局

得兩隻都開😨再刷啦

連擊好好用，當bp x 4

歐洲人

屌用緊隻收費vpn都俾佢地block左

除左第一次要VPN 唔洗長開嫁啵

咩黎

玩咗一陣 真係幾好玩
日文真係搞唔掂
希望快啲出中文版

有冇玩正傳?

有無人可以簡單講吓依堆野係咩黎

又派88石
係咪要刷3隻5星了

其實前後衝設計得真係好好
之前正傳有fans話提過話明明八方旅人
點解冇八人一齊行

佢個歷戰井係自選定隨機5星

無玩過
係咁啱見到 下載黎試下
呢類型rpg幾正

300萬

又88石

random 上面先有人中重複

1 技能要唔要記錄 姐係你用左技 如果唔開既話下一round會自動變返普攻
2 交替之後洗唔洗記錄 開左既話交替左既人打完之後後衛變左前衛
3 你lock怪方式會唔會自動切換 集中/個別
4 俾怪打會振

唔該哂

影響力升到10LV之後得返10石1LV

係咁派石

其他網既活動

其實呢家得8隻5星，講真都真係幾易重覆想知佢幾時會出新5星、想留定石抽算

應該出新一章先會出

個前後衛設定好正 如果正傳係咁就正

八個人一齊行阻住條路惡過Titus

可以入QA

訪問之前係兩星期一隻新角，活動

講緊有料30日或者課佢老味幾百抽果個歷戰印

真，今次要睇副技配搭玩法多咗

隻神官SS級, 日本果邊話就算只得佢單隻, 就算4.5星都開得, 你仲加個4.5星學者, 你唔係唔開吓嗎?

又88石

廿抽一隻都冇

好想要隻4星偷窺狂

攪到我好期待BRAVELY DEFAULT II

好心佢十抽必出4星啦，抽咗勁多隻3.5

都係無5星

抽到隻5星舞女, 瘋狂交配(替)無限雙攻buff

啱晒連仔

出年先出switch

歐到冇朋友

你地開左局仲有無抽蛋
諗緊等唔等有up / 活默

一陣換走一兩隻人又要由頭練過

超勁

活動*

夠就冇抽宜家

我好似20抽

抽到夠打就冇抽

星5排出確定のガチャ

歴戦の聖導印200個で引けるようになる「聖なる導きガチャ～歴戦の旅人たち～」は、100％星5キャラが排出されます。ただし、未入手キャラが確定するわけではなく、あくまでも実装されている星5キャラが排出されるだけです。

天井係隨機，多撚謝晒

呃錢

咪話見到有人中重複

佢講緊天井 唔係10連

即係課長想抽齊8隻都好難

係天井中重複 見唔止一個課完中重複

終於刷到隻雷屬五星藥師
可以開波

我個開局幾好 (5星+4星半+3星半+5隻4星) 但係無
扇/書/火/雷，跟住冰，風同暗得最Basic果招單體

諗緊抽唔抽一兩野十連

中4.5星可以點上5星係咪都係要抽返同一隻4.5星

4.5星俾突破石 要中5星先可以升上5星

咁多石攪到想刷過

上5星有寫要既料

啲料一係打，一係交換所換

不過睇嚟要2個月先升到

首抽可以直接刷10連

佛過頭

好用既藥師真係冇咩

刷夠3隻啦

佛心公司

早知遲啲先刷，一下下㩒到手軟

同一隻角嘅3.5同4星大唔大分別？諗緊儲石好定繼續抽，好多3.5星

打嘅話係邊度打
交換所換要抽到下年先換到

少一頁能力表 未到高LV都無咩分別

遲啲會唔會學埋as 版
佢好彩冇天冥值咋屌佢

不過一次過控8隻角都幾吃力
仲未記到啲技邊隻打邊隻咁

唔係撳隻角先咩

咁唔抽住，反正4星笫日都大把，thx

有冇邊到可以睇啲數值對比吓四五星
始終唔想亂入啲角

唔知會唔會有曜日關

好多日本網都調高咗狩人嘅ranking喎

練第二隊上30上左兩隻+10%經都升得好慢

佢半打半sup 咁
依家升到10lv 都夠打

不過打啲強力怪係咪都要啲時間嚟打？
定純粹我未俾裝佢哋

練兩隊做乜

之後d主線都1王+2卒
咪所有職都要用

四個網都有ranking

唔知邊個真

其實點都要錬晒所有人max lv可以升影響力

勁怪要啲時間打, 尤其是啲非弱點只扣1嗰啲

有冇人可以post 多次弱點嗰條list 出嚟
我淨係記得有巴打話由左至右

仲未有劍杖四星角

30之後既主線 狩人同神官終於有用

啲日本網話狩人係大器晚成最強attacker，仲以為係垃圾

物理攻撃表示順
左至右弱点 = 剣・槍・短剣・斧・弓・杖・本・扇

属性攻撃表示順
左至右弱点 = 火・氷・雷・風・光・闇

又中多隻4.5星

招招連擊玩break

可以DEL game 了

我打緊35主線 隻王同卒共通弱弓同光姐
未轉弱點之前可以靠佢兩隻炸到1/4血

屌你成隊S SS rank角

5星得藥師同舞孃應該留石定繼續抽岩岩抽左30抽連4.5星都無隻

留，兩隻都好用

其實睇你齊唔齊隊
有D4星功能同5星差唔多

原來終章只係完左呢3個故事
仲出左爆機畫面
之後係繼續有新地方去 另1章黎

有無人知DNPC支援係咪無限重置
定拎完個NPC就廢咗

個map夠大等開

5星舞女＋盜賊真係完美buff＋debuff組合
狂交換出buff同debuff

有上限人數

好多配搭

雙弓都好勁

但打贏個NPC拎咗支援 第2日同一個NPC會唔會再有得打

大家每日任個交換所會換d咩
唔知用銅石換碎，定用碎換石，好d

D DAILY任咁痴線, 要係交易所換野

到左下面

用完要再挑戰個npc

銀石突破

[AN/IOS] OCTOPATH TRAVELER 八方旅人：大陸的霸者 準備打討伐 (2)

新po